[無圖] 短髮 校服 泳裝

佢係邊個？

佢就係......方國珊

利申：非選舉廣告，新界東選唔落手

頭盔：2018年立法會新界東地方選區補選其餘候選人，為黃成智、陳玉娥、鄧家彪、趙佩玉及范國威，選舉將於下月11日舉行，選出最高得票者，填補青年新政梁頌恆因宣誓風波被取消議員資格的議席。

咁細過就咁淫

除咗運動，佢亦有音樂細胞，學校銀樂團中負責吹喇叭

正評引伏

今個月11日 先啱，自

咁應該投邊個
我想投陳玉鵝

依個陳玉娥 ?